（龍門）荃灣店請人，USA南哥去左做未

各位荃灣友，我想同大家講：
聽朝開始，我哋會每日開番07:00-22:00啦

人手依然係由各鋪熟手舊伙記一齊做
樓面未請夠人，所以咖喱張會一早去幫手

聽朝一齊嚟食早餐，試吓真正嘅瓏門味道呀
多謝各位🙏🏻🙏🏻

唔知我哋時事台手足有幾多個真係會去做呢
希望我哋時事台手足可以唔收人工義務幫張老闆

真正嘅瓏門味道

每日有得食龍門美食，有佢地著數啦
仲可以同偶像張老闆一齊開工
幾多人恨都恨唔到

即係屎味